{
  "Motion Mode": "运动模式",
  "Fast Mode": "快速模式",
  "Straight Mode": "直线模式",
  "Speed": "速度",
  "Import G-code": "导入 G-code",
  "Select the right module and set work origin first.": "请先选择正确的前端模块并设置工作原点",
  "Select a front end": "选择前端模块",
  "Start Send": "开始发送",
  "Stop Send": "停止发送",
  "Pen": "笔",
  "Laser": "激光",
  "On": "开启",
  "Off": "关闭",
  "Power": "功率",
  "Air Pick": "吸盘",
  "Place": "放下",
  "Pick": "吸取",
  "Soft Gripper": "柔性爪",
  "Neutral": "泄气",
  "Grip": "抓取",
  "Release": "释放",
  "3D Print": "3D 打印",
  "Repeat Count": "重复次数",
  "None": "无",
  "Vertical": "垂直",
  "Horizontal": "水平",
  "Both": "两者",
  "Jog Pen Offset": "抬笔高度",
  "Rotation": "旋转",
  "Font": "字体",
  "Font Size": "字体大小",
  "Upload": "上传",
  "Rotate": "旋转",
  "Greyscale": "灰度图",
  "Invert": "反转",
  "Contrast": "对比度",
  "Brightness": "亮度",
  "White Clip": "高光修剪",
  "Algorithm": "算法",
  "Movement Mode": "移动模式",
  "Density": "密度",
  "Line Direction": "线条方向",
  "Transformation": "变换",
  "Width": "宽度",
  "Height": "高度",
  "rotation": "旋转",
  "Move X": "X 偏移",
  "Move Y": "Y 偏移",
  "Flip Model": "模型翻转",
  "Svg": "矢量图",
  "Optimize Path": "优化路径",
  "Fill": "填充",
  "Fill Density": "填充密度",
  "Working Parameters": "工作参数",
  "Print Order": "打印顺序",
  "Work Speed": "工作速度",
  "Jog Speed": "空跑速度",
  "Dwell Time": "停留时间",
  "Engrave Time": "雕刻时间",
  "Pause DexArm and wait before turning ON laser. It helps improve laser engraving quality.": "Pause DexArm and wait before turning ON laser. It helps improve laser engraving quality.",
  "Multi-Pass": "多次雕刻",
  "Passes": "次数",
  "Pass Depth": "每次下降深度",
  "Fixed Power": "固定功率",
  "Cable Inserted": "线缆已插入",
  "Cable Pulled Out": "线缆已拔出",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开",
  "Terminal": "终端",
  "Choose a port": "选择一个串口",
  "Select Teach & Play Front End": "请选择示教前端模块",
  "Control": "控制",
  "Gcode": "Gcode",
  "Teach & Play": "示教",
  "Check": "检查",
  "Collect DexArm info": "收集 DexArm 信息",
  "Check need upgrade": "检查是否需要升级",
  "Download firmware": "下载固件",
  "Enter boot loader": "进入 BootLoader",
  "Connect DexArm": "连接 DexArm",
  "Load firmware": "加载固件",
  "Execute firmware": "执行固件",
  "Done": "完成",
  "The Modular All-in-1 Desktop Robot Arm For Everyone": "面向所有人的多合一模块化桌面级机械臂",
  "The most versatile robot arm with interchangeable modules, easily do laser cutting and 3D printing.": "多功能桌面级机械臂，一键更换前端模块，轻松完成激光雕刻、3D 打印等工作。",
  "Device Info": "设备信息",
  "Firmware Version": "固件版本",
  "Product Name": "产品名称",
  "Hardware Version": "硬件版本",
  "check update": "检查升级",
  "Rotrics Studio Info": "软件信息",
  "Version": "版本",
  "Language": "语言",
  "English": "英语",
  "Firmware Upgrade": "固件升级",
  "Firmware is up to date, no need to upgrade.": "固件已是最新版本，不需要升级",
  "Successfully Upgrade!": "升级成功！",
  "OK": "OK",
  "Basic": "基础",
  "Write&Draw": "写写画画",
  "Code": "图形化编程",
  "Settings": "设置",
  "Delay": "延时",
  "Teach & Play Mode": "示教模式",
  "Actions": "动作",
  "Step length": "步长",
  "Set Work Origin": "设置工作原点",
  "Go To Work Origin": "前往工作原点",
  "Front end": "前端模块",
  "SELECT": "选择",
  "SVG": "矢量图",
  "B&W": "黑白图",
  "GREYSCALE": "灰度图",
  "TEXT": "文本",
  "Text": "文本",
  "Generate G-code": "生成 G-code",
  "Export G-code": "导出 G-code",
  "Run Boundary": "跑边框",
  "General": "通用",
  "Config": "配置",
  "Level": "调平",
  "Leveling": "调平中",
  "Before start bed leveling, put a piece of paper between the module and the build plate. And follow the instructions to level your DexArm.": "开始调平之前，在模块和工作底板之前放一张 A4 纸。根据指示调平 DexArm 机械臂。",
  "Click the button to reset DexArm's XY slope rate. Wait about 4 seconds, the machine will be reconnected.": "点击按钮重置机械臂的 XY 轴斜率，等待大约 4 秒钟，机械臂会自动重连。",
  "Reset XY Slope Rate": "重设 XY 轴斜率",
  "Click the first point to start leveling.": "点击第一个点开始调平。",
  "Adjust the distance between the module and build plate using the Up and Down button until there is slight resistance on the A4 paper from the nozzle.": "通过上升和下降按钮调整喷嘴与打印垫板之间的距离，不断调整直到在拉动 A4 纸时感受到来自喷嘴的轻微阻力。",
  "Click Level when all the points are leveled.": "当所有点都被调平，点击调平按钮。",
  "Step": "步骤",
  "Point": "点",
  "Up": "上升",
  "Down": "下降",
  "Save": "保存",
  "send g-code": "发送 G-code",
  "Send": "发送",
  "Auto Scroll": "自动滚动",
  "Close": "关闭",
  "Clear": "清空",
  "text": "文本",
  "svg": "矢量图",
  "bw": "黑与白",
  "greyscale": "灰度图",
  "Determines how fast the front end moves when it’s not working.": "设置前端模块非工作移动速度",
  "Determines how fast the front end moves when it’s working.": "设置前端模块工作移动速度",
  "Determines how long the laser keeps on when it’s engraving a dot.": "设置激光雕刻一个点的时长",
  "When enabled, the Arm will run the G-code multiple times automatically according to the below settings. This feature helps you cut materials that can't be cut with only one pass.": "当选中时，机械臂会根据下面的设置多跑几次，这个设置用于切割单次激光无法切割的材料。",
  "Determines how many times the printer will run the G-code automatically.": "设置G-code自动运行的次数",
  "Determines how much the laser module will be lowered after each pass.": "设置激光模块每次运行沉降的深度",
  "When enabled, the power used to engrave this image will be set in the G-code, When engraving multiple images, you can set the power for each image separately.": "当选中时，用于雕刻此图像的功率会设置到 G-code中，当雕刻多个图像时，您可以为每个图像分别设置功率。",
  "Power to use when laser is working.": "激光工作时的功率",
  "Width of the picture.": "图片的宽度",
  "Height of the picture.": "图片的高度",
  "Rotate of the picture.": "图片的旋转角度",
  "X offset of the picture.": "图片的 X 方向偏移",
  "Y offset of the picture.": "图片的 Y 方向偏移",
  "Flip the selected picture vertically, horizontally or in both directions.": "水平、垂直或者两个方向都翻转",
  "Content": "内容",
  "Content of the Text.": "文本内容",
  "Font of the Text.": "文本字体",
  "Font size of the Text.": "文本字体大小",
  "Optimizes the path based on the proximity of the lines in the image.": "基于图像中线的接近度优化路径",
  "Set the degree to which an area is filled with laser dots.": "设置激光点填充区域的程度",
  "The difference between the lightest color and the darkest color.": "最亮的颜色和最暗的颜色之间的差别",
  "Inverts black to white and vise versa.": "颠倒黑色到白色，反之亦然",
  "The engraved picture is brighter when this value is bigger.": "这个值越大，雕刻的图片越亮",
  "Set the threshold to turn the color that is not pure white into pure white.": "设置阈值，将不是纯白色的颜色变成纯白色",
  "Determines how fine and smooth the engraved picture will be. The bigger this value is, the better quality you will get.": "决定了雕刻的图片将会有多精细和光滑。这个值越大，质量就越好。",
  "Choose an algorithm for image processing.": "选择一种图像处理算法",
  "Choose the movement mode": "选择移动模式",
  "Set a threshold to make sure the pixel whose greyscale is less than the threshold to black.": "设置阈值，以确保其灰度小于阈值的像素为黑色",
  "Select the direction of the engraving path.": "选择雕刻路径的方向",
  "Determines the offset of the pen when it is not drawn.": "设置不绘制时笔的高度",
  "Internal error occurred": "发生内部错误",
  "Please restart the app": "请重启软件",
  "Connect": "连接",
  "Disconnect": "断开",
  "Status": "状态",
  "You should choose one point first!": "你需要先选取一个点",
  "was saved.": "已储存",
  "Level Done.": "调平完成",
  "Device not Found": "设备未找到",
  "You should connect the device first.": "你需要先连接设备",
  "Level Started": "调平已开始",
  "Point A need to be saved.": "点 A 未储存",
  "Point B need to be saved.": "点 B 未储存",
  "Point C need to be saved.": "点 C 未储存",
  "Point D need to be saved.": "点 D 未储存",
  "Point A was saved.": "点 A 已储存",
  "Point B was saved.": "点 B 已储存",
  "Point C was saved.": "点 C 已储存",
  "Point D was saved.": "点 D 已储存",
  "Boot Loader Alert": "BootLoader 警报",
  "You should upgrade firmware": "你应该升级固件",
  "start upgrade": "开始升级",
  "Connect DexArm first": "请先连接 DexArm",
  "Stop sending g-code first": "请先停止发送 G-code",
  "Network unavailable, please connect first": "网络不可用，请先联网",
  "Time out, please retry": "超时，请重试",
  "Data is empty": "数据为空",
  "Firmware is up to date": "固件已是最新",
  "Enter boot loader failed, please retry": "进入 BootLoader 失败，请重试",
  "Download firmware to flash failed, please retry": "下载固件到闪存失败，请重试",
  "url is null": "url 为空",
  "download failed": "下载失败",
  "file not exist": "文件不存在",
  "Generate G-code success": "生成 G-code 成功",
  "Export G-code success": "导出 G-code 成功",
  "Export G-code failed": "导出 G-code 失败",
  "Export model success": "导出模型成功",
  "Load model first": "请先加载模型",
  "Previewing": "预览中",
  "Generate G-code first": "请先生成 G-code",
  "Sending Start": "发送开始",
  "Sending End": "发送结束",
  "Sending Stopped": "发送停止",
  "Threshold": "阈值",
  "Please connect DexArm first": "请先连接 DexArm",
  "undo": "撤销",
  "redo": "重做",
  "lay flat": "放平",
  "duplicate": "复制",
  "delete": "删除",
  "clear": "删除所有",
  "export models": "导出模型",
  "Are you sure to delete all?": "确定删除所有？",
  "NO": "NO",
  "PLA": "PLA",
  "Custom": "自定义",
  "Fast Print": "快速打印",
  "Normal Quality": "普通精度",
  "High Quality": "高精度",
  "reset": "reset",
  "move to home": "move to home",
  "move to origin": "move to origin",
  "move to position": "move to position",
  "set work origin": "set work origin"
}